
                      No me provocó ningún tipo de interés ni la trama ni los actores. El nivel de Adriana Gil está a la altura de serie de TV media española, osea sin más. Creo que pasará bastante desapercibida por la cartelera.
        
            